應承我，唔好比爆眼手足默默犧牲

除左今日位手足，仲有6條人命同爆眼女義士呀

仲有612 爆眼老師

屌你 之前受過傷 被人行過私刑就唔理咩
而且仲有612楊老師爆眼

仲有被斬義士

仲有荃灣斬傷左位手足

各手足小心！

緊急 幫推thx！！！

係我錯 受傷嘅人數之不盡

唔好唔記得仲有今日左眼受傷嘅男手足
希望只係擦傷，無大礙

佢問係咪會盲睇到好心酸

大家可以應承我有仇報仇嗎

前後3個人爆眼啦

每一次都好心痛

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

唔會 放心

We shall never forget

心都up埋